推到有片 - 北閘放兩位女仕

呢單嘢我都喺北閘但係無拍到片
但見到有人拍
有的話可以攞黎做文宣
話俾人知示威者唔係無情架

自推

拍片哩d 野真係唔好旨意其他人，
一係就話唔識upload,
一係就240p whatsapp 壓左二十次
一係就直頭個人冇左影，
唔係冇手都最好自己影

係嘅，可惜自己無拍到
但係嗰一刻真心感動
所以想俾人睇到大家人性一面

推

再自推